[虛擬主播]有冇人有睇A.I.Channel

官網

之前有睇 把聲幾好聽
但最近同隻game collab之後就無追了

把聲